[棋聖] 美國選舉 贏! 緬甸 贏! 南海 贏!

習棋聖近黎連贏幾舖棋

係得連登仔會信支爆

臭閪蚑那做肛拭子，贏

突破第一島鏈
佔用緬甸港口對直接印度做成威脅
貨運唔洗再經馬六甲海峽
將軍人政變複制到泰國、越南

大中華共和國成立

本身泰國寮國已經係中共

日本仔當年都係不斷贏
結果只係輸咗一次

我始終唔明白China Joe 點樣贏

離中華藍星共和國不遠了

跟住就佔領月球
改國號為
中華地月帝國

[Old news] VOA: 美國多位參議員重推法案 為港人躲避國安法提供避風港